突發！多位商人疑似送禮俾777（有圖）

唔該報ICAC

潮人聯會邊度潮

架己冷搞，李家誠頭牌

ICAC 專員問一問阿頭 「告唔告 林鄭？」
阿頭再問高一級上司，最後白韞六問林鄭 「告唔告你？」
你覺得林鄭應該點答